［法甲推到完埸］巴黎聖日耳門 vs 艾米恩斯

5 Aug
11pm HK TIME

11:15pm 開波

巴打用咩睇?

真鈀

沒有尼馬的第一天

MyTV
出來又冇得踢

搵唔到link睇
利申:47年巴黎fans

廿年屁馬fans留名

卡雲尼係咪咁鐘意浪射

尼馬幾時首戰

link已死

仲諗住睇尼馬 點知連後備都無

啲轉會文件未搞掂

做唔到真鈀

要等下場

卡雲尼幾時都咁識激嬲啲鈀迷
十腳一球

無線個旁述狂屌艾馬利出morata

Motta